家下poly入面留守者

路人甲咁行去搭隧巴走人有咩難度

你啱

區議會選舉，鄺仔話選情告急，我都忍唔住走咗去幫手拉票，返自己區盡公民責任，食咗個宵夜，先返入理工繼續抗爭。

都無人

係實驗室拎兩個人體模型擺係個窗附近
整個人影裝假狗，班popo咪要封成世

還我校園自由

還我校園安全

其實佢都好撚無謂又要扮型 諗唔到下台階去撤離
唔通大學唔再用咩 popo守得幾耐 一開始封就係錯喇

走條撚咩

得番一條女渣

你點影的

立場facebook

以前有套戲叫Home Alone
可以參考

根本就港版Dark zone

你唔講都唔覺似

你果死廢柴，咩都唔知就唔好出post柒

港大法律學院首席講師張達明早上再到理大校園了解情況，他說，相信校園內已經沒有留守者，認為隨著紅隧重開後，實際運作上校園已經解封，相信理大今日可以接管校園。

張達明表示，今早在校園內觀察了一個半時，見不到留守者，相信他們已經離開，但仍有待理大團隊確認。他說，今早紅隧開通，進出理大的通道增加，很多地方已經沒有警員駐守，他見到今早有晨運客進入理大範圍，認為實質運作上校園已經解封。

張達明認為，警方再在理工範圍外設防線已沒有意義，對於校園內可能有危險品，他認為，應該讓消防處處理，不應讓一般警務人員進入校園內蒐證，因為蒐證沒有意思，如果要作刑事檢控，這些所謂證據亦沒有作用。

張達明上星期一晚聯同多人到理大，協助校園內的人離開，張達明說，法律上來說，警方對離開理大的人作無差別拘捕，是不理想的做法。對於當時有人走出校園時被拘捕，他有歉意，但當時最關心的事，是越多人可以安全離開更重要，以他理解，跟隨他安全離開校園的人中，暫時無人被檢控。